政府澄清林鄭冇生cancer同司局長冇打交，但唔澄清廁紙荒

見住你d柒頭恐慌佢地不知幾爽皮

成個政府班子等d奴才幫佢地抹屎忽
你地要搶餐飽

下次放風搶咩好呢